要求解散警隊

淨係調查根本唔夠

記唔記得雨革點解輸